[求教］點樣可以兜頭淋熄啲好感？

屌 最近唔小心對個好朋友有咗feel
但我地係一定冇可能的
如果我真係鍾意左佢既話 只會我自己辛苦
同埋一但被發覺就會冇咗個fd
到底點先可以兜頭淋熄個感覺

我都想知

留名學野

同佢表白

試下去驗眼

表白就得

幫佢豐胸

拉遠距離

表白，然後一野收皮

你係男 fd係男?

係

關你撚事咩

咁簡單啦 剪咗條丁去咪可以一齊

咁即係係定唔係

我係佢個fd 即係係

唔見佢一排就得架啦 試過好多次 好work

照下鏡 望下自己個樣